{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066747",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "동타안"
    },
    "text": "京畿道華城市東灘盤松1ギル23 1階の東タアンは、乾燥熟成優待カルビ専門店です。 優待カルビを楽しむためには予約する必要がなく訪問してください。 満席の場合は、待機受付後にお席にご案内いたします。 私たちは肉類を定型手入れした後、乾燥熟成しています。 食材の品質と衛生に大きく気を配って最上の味を引き出そうと努力しています。 お客様には満足のいくサービスと食事を提供するために最善を尽くします。 2テーブル以上予約してくださるお客様には2時間の利用時間を提供しています。 店舗はサムスン電子H1から車で約10分の距離にあり、レンギョウ公園とセントラルパークは徒歩約400mの距離です。 SRT東灘駅から車で約15分の距離にあり、東灘銀行交差点からアルファ文庫方向に100mの距離に位置しています。 店舗には6席の駐車スペースと8台駐車可能な専用駐車場があります。 駐車場が満席の場合は、セントラルパーク公営駐車場や盤松洞路上公営駐車場をご利用いただけます。 店舗は月、木、水、火曜日までの週に4日間営業しており、最終注文は23時30分までです。 週末は12時から10時まで営業し、午後3時から4時までは休憩時間を持ちます。 月曜日は休みです。 少なくとも15人以上の予約が可能です。 店内では様々なメニューをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道華城市東灘盤松1ギル23 1階"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ありません。訪問していただければ大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "満席の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "満席の場合は、待機受付後にお席にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "食材の品質についてどのような努力をしていますか？",
            "answer": "私たちは肉類を定型手入れした後、乾燥熟成しています。食材の品質と衛生に大きく気を配って最上の味を引き出そうと努力しています。"
        },
        {
            "question": "利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "2テーブル以上予約してくださるお客様には2時間の利用時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "店舗はレンギョウ公園とセントラルパークから徒歩約400mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "店舗へのアクセス方法は？",
            "answer": "店舗はサムスン電子H1から車で約10分の距離にあり、SRT東灘駅から車で約15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "店舗には6席の駐車スペースと8台駐車可能な専用駐車場があります。駐車場が満席の場合は、セントラルパーク公営駐車場や盤松洞路上公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "営業日と営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "店舗は月、木、水、火曜日までの週に4日間営業しており、最終注文は23時30分までです。週末は12時から10時まで営業し、午後3時から4時までは休憩時間を持ちます。月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの人数まで予約が可能ですか？",
            "answer": "少なくとも15人以上の予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "店内では様々なメニューをご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 467
    }
}